「討論」其實四大訴求係時候改變，認真幫手既同我入黎！！！！！

事源係睇完依個youtuber分析之後有感

佢指出左我地第三第四點其實係唔實際亦都難以實現
原因係依兩個訴求其實同我地遊行既初衷有矛盾
我地反送中係為左保護香港既司法獨立
但第三四點訴求其實係表示我地唔信任香港既司法機關
係咪真係告得入 我地仲有法庭把關
但如果我地一味要撤回 咁其實同鼓吹破壞法律程序無分別
呢點希望大家思考下 係咪應該繼續依兩點訴求

第二點其實可以直接改為 要求成立獨立調查委員會
簡單清楚直接既訴求 又可以解決到警方濫權問題
訴求清晰其實好重要 市民可以更加容易理解訴求

至於第一點 無任何問題 的確係未撤回！！！！！

推

呢條友聽過佢「分析」幾次都奇撚怪怪 唔覺得要改訴求 大眾市民唔會同你諗邊個「有責任」告定唔告 只係知今次擺明係濫用暴力、鳩告

全面回應四項訴求 否則港人不撤不散

第四點可能真係同香港法治有抵觸 但第三點
柒婆9 up 我地叫佢收番都算破壞司法制度

律政司停止濫權起訴？浪費公帤？停止製造白色恐怖？政治凌駕司法？

第三點：要求林鄭為指責612示威是有組織有預謀的暴動而道歉

呢個老師講通識係ok, 但佢講有關法律嘅議題就不敢恭維啦.

我明白第三四係有爭議 希望有LAW撚講下合唔合理

但第二點我覺得應該改 因為太抽象 市民未必明即係做咩 訴求集中會好D

3, 4 都係執法部門同律政司的野, 唔關法庭事

起訴係執法部門同律政司的法定
法庭只係判有無罪同如果有罪應該判D咩

你明唔明
而家係講緊要救每一位出事手足 佢地都有屋企人等緊架
你由得人坐監 咁邊個會再出？

獨立調查委員會同撤回暴動係同一樣訴求
就係唔信香港警方既專業操守 就係指責佢地濫用警權
樓主下次諗清楚先開post

係我都知, 依家問題係律政司同警察打龍通, 係又告唔係又告, 總知點都告左先